美股認真討論區 CCCXLI

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

連登小型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以下）

連登大型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以上，USD 500以下）

財報基本分析重點

CFTC 期貨交易人報告

美國商品期貨交易委員會(CFTC)為期貨交易的主管機關， COT Reports 是CFTC每周五發佈的一份報告， 這份報告統計交易者在當周周二收盤時的倉位分佈， 提交者是來自芝加哥、紐約、堪薩斯城和明尼安納波利斯的期貨或期權交易所。 CFTC每週公佈各交易所商品的交易人報告(Commitments of Traders)已經行之有年， 投資人除了可以從中瞭解美國期貨市場的概況之外， 也同樣可以依據CFTC所公佈的交易人報告內容加以整理， 作成對於走勢研判有助的淨部位走勢圖。

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

又第一

斯貨又升

MARK, 有沒人想入場, 感覺可以hold陣

日日都撚淡友，無人性架

跌未 想開SP

AM

除息日會升定跌

AMD

銀行股無咩希望

諗緊係咪應該只玩一兩隻股
唔玩咁多 玩咁多隻冇咩錢溝

who fucking cares

熊熊哈

淡友又贏

MAXR V到

幾時先會跌

邊隻

佢咪講左

fsly

會唔會係廢老又出貨

企唔穩2940就大棍落啦 係度妹

WFC

Tsm係最廢嘅科技股

GSX

ftch er 5/14

負利率WFC一定會drop to zero
唔知佢仲可以點賺錢

睇netflix WFC做d 野好仆街
銀行界黑社會

海巴個DKNG沒位buy 唉

銀行被收購/老破

俾大陸人吹衰喎

個市得幾隻當炒升

邊會負利率, 驚春

利申: 全面睇淡銀行股, 應該有撚排連股價都唔洗睇

做左咩 恐嚇老散?

而家入TSM有冇得玩？

今日股災係咪又 cancel

升災

台積塵 不過總有一日會開車

台指 現貨大賣, 期指加好倉, 唔係應該準備要上?

垃圾到

做雞好過做淡 有冇巴打中意屌屎眼

又撚淡友

堆tankers股到底係洗緊盤定做乜鳩
15/5 call個班都差不多跳晒船, 有o的揸正股o既weak hands都準備跳, 真係睇唔透

唔係講笑 似係
一直有大戶出貨

btw 賈雨村呢條5毛藍絲做咩偷偷地入左黎?

rtx開車

淡友要撐住

收市57

SHOP 05/15 C $800

賺錢囉

oxy

入張幾張call fat fat

隻mgm真係廢到爆

gild幾時肯生性

走啦俾人撚好開心

擺由度由佢算

隻brk.b已經轉咗wm 名位咪入 唔想燈死你哋

OXY 你都係玩返燈啦，我唔怕悶

Blk 空軍有冇

差少少姐

做下好心上16

TWLO又黎料

btw 之後有新聞話oxy 會增發4億股

但依加又揾唔返，又有人話假

有無人睇過

搞咩跌到咁
出左街無mon 市

垃圾銀行

NET係咪要見$30了?

牛b

銀call洗唔洗斬

DAL MGM 似要轉趨了

高J VEEV有冇同路人？

又負利率, 唔好玩銀行

唔知 最好洗到13 我再add正股第3注

STNG係tanker sector到跌得最勁係佢間子公司SALT bulker個到eps好差
呢個我之前沒留意到

其他tanker唔知 so far 變左渣EURN最穩
EURN就來有8% dividend 仲有share buyback

有轉過咩，都係咁弱

net好勁 越升越唔敢追 傻散心態

月尾股東大會投票

一係就配股 溝淡現有股份價值
一係就唔配 等破產保護

yelp咩事

btw 有鬼佬老散今日會同STNG CEO傾電話

fro係咁跌 我都斬左了

有冇人研究cybr ?

想short put,除左ib仲有咩有得咁玩？

技術性調整，不用怕

好想買科技股 但好多都好高

老散代表個ceo鬼鬼地

UBER

有冇人知yelp咩事

今日高位，明日...

死撚開啦 5毛狗

出撚哂名 以為人地唔認得?

睇到隻aapl啲燭都知
十連陽 屌你老味

唔信會負
一負實有大銀行爆
侵想體驗下當年08年救Citi係點？

Pdd

直線咁拉上去

好癲 開市見27仲覺得貴 真傻散

飛機股末日，走鬼呀

證明你唔夠傻
正宗傻散要破新頂先入開始入貨

TSM廢撚到

入完正股先真正感受到傻鳩先做淡

想買航空股

油

垃圾美鳩梅
升上去比我走人算啦屌

佢3月 開左3000張 Jan 2021 @15 call
個時@17 now 差唔多

真係頂唔順咪直接跟佢開lo大家一起玩大佢

All in uco

佢清晒啦
係咪 BA CEO 出口術

彈左一秒

高盛尋日9up完起馬跌一排

Ching d news邊到睇？

睇嚟唔係好吖買股票

ERI INO 跌少少就震走咗食唔到第二棍

唔啱買股票

早洩

高j jor mvis 轉下真料

Eri我都執左少少走左 估唔到咁升得

SHOP繼續破頂

呢隻其實出咗官方消息未

Shareholders, who did not get to vote on the Anadarko deal last year, will vote at Occidental's May 29 annual meeting to authorize the warrants and to issue 400 million new shares, some of which could pay the Berkshire dividend.

岩岩放左NET CALL就爆

睇返個倉終於平返2月24號大跌嗰個禮拜蝕左嗰D
呢三個月真係追得辛苦
但係中間轉左玩法學返唔少野

跳緊船 一陣睇下做唔做c朗

sc左28

冇揸手真係眼光光
又唔會高J

好唔好入呢

咁買左隻架車最後係個agent 食左定係比返個客

賺10張28

賺少

唔好

fastly冇停過

看淡不做淡真係至理名言

做咗好友心情好咗好多

買車嘅保險，唔係買車

BA搞乜

好似得大陸仔吹…連個新聞來源間野都搵唔到

申利：冇認真搵因為一開始就唔信

冇錯成個人都正氣左

10th May

真係好fastly

巴打追vcp股應該賺番唔小

上呀 NET

沽左GSX既記得要洗下籌

MVIS

uber收購grubhub
即刻轉燈上緊

巴菲特去年斥資100億美元買入西方石油的優先股，該批優先股可獲8%年利率的股息

guaranteed 8%

HSBC 都有 不過鬼叫你揸普通股

呢排買科技股既夠發達

科技股覺得太貴
舊經濟又覺得未夠平

想執tlry call
但啲人死都唔放

MSFT好似到頂了

本來平行, 宜家向下

放左張call袋袋平安先
仲有幾張

航空旅遊股真係狗也不要

RTX

隻隻升幾10% 而家先轉燈 屌佢老味西
利伸兩隻都有

拿 你唔好亂黎

又學me

都係好彩啫
仲要係浸住買healthcare 同 tech 股
一見唔對路就走再換第二隻
炒股炒到好似跑數咁
日日搵股睇完圖夜晚就好似衝入賭場咁

Larry太惡有排都未收皮

好多巴打唔見左

校長我未死呀

針晒

28放哂了

唔好呀

I know that feel bro, 閪股 開個逃生門比我走下都好

DB巴打

校長
好多淡友手足唔見左
連無敵巴 金融巴 好巴 都少見左

騷尼雀巴打

奶露臣巴打都唔見左

雖然個人都係龍市派
但係依家唔係好敢加持
形住高追

Fcotton巴打

買5G 概念你不如跟 FIVG 呢隻ETF 買
呢隻ETF 入面D股全部都係5G 概念野

斬左dal轉cloud
Mgm唔太西就照keep

cloud係指咩？

廢老等你班傻散航空股血流成河
先做白武士入優先股

估唔到迪士尼站得咁硬

雲計算
呀豬呀狗有雲概念都升到仆街
Zs twlo 個啲

每次講起迪士尼都會諗起果份put list...

又出口術，回調機會都唔比

ZM都吹到係Cloud Concept

呢排冇乜操作

跌唔返落105以下

F巴

DAL唔知要hold 到幾時

屌喇星
無睇一日 原來data狗又升到傻左

航空股日日跌....跌佢老尾咩....

之前見兩次105 觸頂就急跌
我set左104.5沽曬

低估左班狂暴睹徙

係，頭也不回

今日又爆升上去, 其實佢d 車量產未？ 我見 Wikipedia 就年尾先量產, 車都未有 唔明 點解咁多人追

Db巴最近無咩操作

fsly升左3蚊
放唔放好
好驚

玩下MA Call
琴晚斬晒DJX
慢速上落出血

正在飛向地獄中，請各位苦主扣好安全帶

呢個位 等下好啲

cloud 呢d 垃圾concept都有得炒

5月打後好多妖股爆升
今個月根本係睹徙的黃金時間

要番番工姐
少上左好多連盤路都沒時間睇

愈撈愈低愈無底咁跌
隻隻都升上天花板,係航空股每日都跌
UAL 30蚊以上貨,痴撚線

我等佢彈多一波就即走

例如有邊啲

啲CLOUD炒到痴曬線

見到SQ 619 $90 Call 俾人大棍掃左
跟少少睇下有冇順風車

輸死

弱勢股就唔好撈底 永遠唔知個底有幾深

郵輪酒店飛機
垃圾三寶

我想走咋佢反彈左我都蝕緊

奶巴 好耐無見過佢

29唔放，跌成25%落嚟

可以加埋銀行

我都錯過左 29呢個位，屌

真係唔好掂
一日半日升4-5%好撚勁咁
一唔走就仆街 第二日跌突

你睇吓出面有位巴打炒細價股可以一星期兩倍回報
詳細自己追啦
我就唔提議人玩

oxy msft nlok

uber 做咩升咁多
開咗張sp 入唔到貨

其實琴日S&P futures 出左十字星
不過龍市唔計呢d 垃圾TA喇

都有巴打追細價股中左破產股

chk

爛肉做乜鳩

隻SE想升到幾時

未，炒概念。reservation都幾多。

放9淨10股

looll巴都係

傳收購grubhub

data狗仲有無得爆

我25入，第2日就29了

每個人內心都有個L巴

LQD 開市無追ATM Call

左一巴右一巴

不嬲廢

沽空佢啦

慢慢磨
Free Money

輸到apps都少開

望左半個月google個完美上升梯形
搞到我都想開倉扑暈自己算

最近好嗎，波巴

Dal係咪想跌破20

又殺多日call put

個市做咩妹到咁

輸已經夠慘，仲要準備開學
簡直係廖慘絕人寰

磨下先揾錢

未死

TA沒用ga 不問價掃先有用
諗下今次回到285之後點仲好個d 位最難玩

aapl 先crazy...

信念堅定 271

對比復課，我寧願輸錢

一兩粒其實冇咩野

升啦唔該

日日大斜線

龍市唔睇圖

留意到4大巨頭
facebook apple M$ google
4個巨頭中市值最細 最大波幅就係facebook
我覺得係大量散戶睇完新聞後就衝曬入去

贏多啲
呢兩晚睇完個市都唔知做乜好輸到冇方向

死廢老巴

好慘

今日有本地確診，不過我都深信佢會照樣實行復課

271就掃左call先啦 點都彈上去

買左d經濟復蘇股 旅遊＋航空＋賭場
買完就跌撚到傻

搵唔到機會就休息下

有冇逃生門呀屌 想放左隻美鳩梅

之前s&p一掂到2950就跌一跌
呢幾日如果都係咁，形成雙頂格
應該就free fall...

夾硬復課先
死人又唔洗負責

磨死晒call put dllm

咩頭肩頂 咩雙頂都係垃圾
龍一

驚閪，數錢

293落到270都幾嚴重 似轉埋勢
285就梗係掃call上300

NET 張圖幾靚

過去三個月 收針後個日都係大陽或大陰
連續兩支針未見過

加上復課，心情真係好沉重

可以戒賭 我在家工作都就快完

係唔同位聽左個幾月
錯過晒入貨機會

咪臭係
btw 睇ESmain 準d

有無可能見到新經濟股自由落體的一刻

都唔知聽過幾多次

三大指數出過幾次啦 中過幾次伏

美帝亡國

可能因為有我同你同船

今熔危機

MVIS 散水

輸哂=戒賭
返工=有錢再賭

忘巴數錢
我地俾錢
唔要你d tsm 白粉 食死人

d cloud股隻隻都新高

留返比個孫

希望到時未破頂

做INTC TSM吸血鬼

已斬航空股，唔坐了
祝各位航空手足好運

波巴入咗正股未，定全職option

諗起麵神的出現時刻
總是在出糧天
返工對沖最有效

個倉科技股+數
DKLM 航空同我倒輸

蝕左成 8000蚊夠食好多餐

到底會係

一，一放即升
二，放左繼續跌

靜d....

一半一半 全option會破產

要啦
搵留班目標
又逼班散仔出卷補課追進度
朝早學校下晝網絡
用人用到盡

BYND $140

佢唔執就係

咪入左好多

放左我唔理了，到價我就止蝕
通常我放完會反彈

我重倉左消費股同油股
依家堆遊戲 軍武都未carry得返損失

咪係原來愈難玩
食d 大機會既都話
同埋多左落後儲下仲開心

8000美元？

出位
出色

我買左好少都蝕成 8000

油股仲玩緊call

決定咗今個月出糧後
再無freefallall in正股

留班咁hihi

唉,仆街多手SHORT BYND 同TESLA 就升到火箭
做雞了

唔會既 我地有鮑叔

奔馳吧data狗

Bynd

我hold住先，西人享樂主義，一解封仲唔飛晒去las vagas 燒錢

休息一下，等大市回調先再諗

到時一入就會free fall

好股仲乜去short?

BYND 成為下一個TSLA

之前有位巴打話會年尾升到200
咁睇個勢隨時成真
心血少唔敢玩依隻股

你早左沽定做淡？

我係散仔協會會員之一
仲玩網絡

如果首先跌到40蚊 你會點

近排

光復

跌8%就自動止損啦

分分鐘唔洗噤耐

2月走曬
之後放棄左呢隻股正變負

上丫，我入左

唔知會唔會比我打沉

又bin c

出左q1 result 就揀股坐唔洗日日睇

除非波動好大

唔敢重倉

等回調

個倉仲淨返7張spy put對沖

比左錢唔玩太浪費

有無巴打坐緊sqqq之前12.8入左依家唔知點算

今晚仲流流長 快D性交轉運

走啦
sqqq都坐..妹市都食價食死你呀

never bet against america

之前leap call sq uber net 真係唔望唔理佢 唔炒 唔C朗 宜家就肥仔。

淨返一隻leap call 真係唔理佢算。

其貨sp

香港既社會令到有時搵大錢都冇咩感覺

寧願本來無一物換全部高官黑警死全家

仲有三粒鐘

今日連指又要跑贏幾多垃圾倉

可以兩樣一齊嫁嘛。

真心無咩心情炒。

明日

Zoom唔係free咩

個人就比較悲觀
香港基本上無法脫離共產黨高壓管治
過多幾年隨時比新加坡更嚴

未來肉咁勁嘅

見住其他股升爆永遠冇自己買左既份

唔洗過幾年啦

黎明來到要光復

放棄就無。

preisoner dilema

WFC 連$25都放棄左？

好耐無見啊奶巴
返返工無咁多時間上黎

其實呢期d online retailer 都有d 成績
好似隻CHGG居然有得繼續上
唔通真係博未返得學用online textbook

正式教育用途要比錢
有教育版
(無比隨時比人告)

其實隻zoom都可以升到185
隻垃圾肉上200真係唔奇

INTC妹到
放左佢算

爛肉跌嗰陣散水快好多倍
見識過唔少次

P巴.....你有無賺過?

次次都係見你蝕多過賺

仲要掂親都係呢D咁fluctuate 既股

淡友唔好幻想qqq會drop

黃色經濟圈不是口號，如果做到撐黃擺藍紅

一人一力

經濟力量就會越強。

不要放棄OK?

2021 jan, $200 LC
一個星期 $4.X --> $18.X

買島更快手

時代革命

係多方面的

各有各做。

香港有可愛之處

盡做 兄弟爬山。

正能量

無人能叫我地放棄

正股跌緊，但個倉轉燈

Long side 對家又送錢

咁撚正經

好耐無見啦麥旋風絲打
幼稚園咁快開工啦？

612 開始無水

Lunch唔洗再好似以前咁食死一間已經差好遠

後備方案
未到最後死都唔走

聽朝課

有錢出錢有力出力，有時間出時間堅持 信念

爛肉咩事

捐款剩三成 612基金告急

如果呢排賺得多既手足 幫幫手

呢排一下子消左成幾千萬

其實本身就算有成億都唔夠用

每月出些少，自問能力有限近排衰操作多。無哂profit.

希望呢到手足操作不好太進取保持穩賺長賺，長捐長有。

係 sing sing sing

出糧會課金
月捐立場，全家蘋果

同熱愛這遍土地。

香港有好多可愛的後生輩

多謝瑞巴

堅持得了 進化。

各有各做。

盡自己個part

唔理夠唔夠做。

開啊
預備復課+搞畢業典禮

係， 過兩日課少少先

齊上齊落

同意

畢業典禮呢啲大龍鳳，祝福班細路

多謝奶巴。

呢版有愛 愛

要學懂感恩
平之前講番句多謝

靚女幼教絲

無錯 大家都仲咁努力。

疫情下 休息在一排 但個時仲有咁多手足咁努力

有profit一定再課多啲
可惜依家輸緊

祝各位巴打絲打贏多啲，拎少少出嚟幫下手足

願佢地平安

放哂再all in tqqq

左一巴右一巴

玩正股算啦

最緊要賺錢保本利潤 有咩事，真係寒東要課金

後悔前排大貪亂咁黎

蘋果係咪有個課比學生計劃

保障自己, 我會建議用現金捐

經常問自己係咪生錯地方

點解會生係一個交稅比人去打自己人既地方

要改改投機習慣 但都係個句呢d市風高浪急 小心

係

一堆人都錯地方
即係有任務

係呀, 校長你有興趣?

其實社會係點都係爭取的。

比起巴基斯坦 我地好幸福。

盡力

香港人集氣

ACMR升得好勁

集氣

有冇人發覺自己買咩跌咩 就算其他升緊 手頭果隻都係跌

有

大台就是建制二號

call 緊嘅跌, put 緊嘅就升

訓覺 明天sing OK?

不分化不割蓆

MO

巴菲特指標137.75

有咩

咩黎

有 明天SING

大家留意下

exactly

以我管學校經驗睇
妥協只會比我剝削更多
反之則令我妥協

diu 前兩日本來想SP sdgr 一開市爆升

唯一出路

大公文匯係咪間間學校都會免費收到？成撚日係教員室見到大公報

輸到冇子彈做雞都要抖抖先

但政治學經常講妥協讓步，enlarge the pie

但明明就係談判學

要獅子開大口

差唔多個個月都課 我冇咩做到錢有少少幫到就幫

校長

作為香港人，唯有攬炒

大台早已搖搖欲墜

未見過
但聽過有學校唔比帶蘋果日報

改策略 留意下舊經濟股 航空插得唔正常 怕市係比預期差， 科技股會係新時代基建版塊。

政府投放去ai cloud 5g , 以競爭做一哥重而吸立全球資金

所以如果調可以分注入

仲高過武肺前
所以一向都話本身都係cycle尾, 依家死撐睇佢撐到幾耐

大家參考魯迅
想開窗通風
應該高呼要求拆屋頂

量力而為

可以的話
我想直接課比學生

咁老實講共產黨又唔會受你依套既 佢會用返依套去對付你囉

沽親邊隻邊隻就爆升

2月個陣最高上到170 不過佢都係用市值/GDP
對指數無咩啟示作用

Mvis 係咪盤後宣布收購消息
擺過夜

S&P500控得好穩

sqqq應唔應該走呀

@?

大家未睇得穿邊個有求於人
加上有打手分化維穩

18入

聽過有學校
老師藍過happy伯

咁本身呢個指標都係用黎評估S&P有幾離地姐
如果你睇埋武肺前同依家嘅FED張sheet同GDP比例仲正, 依家高成倍, 根本係寅吃卯糧

仲有無巴打玩MVIS

好期待今個星期連指成份股既異動

uber on99

慢慢收窄到3點上落 cls

我餅碎都唔留俾對家

HAPPY伯都唔係藍唔藍既
你想同佢傾計 其實佢都會平心靜氣同你傾
唔係開聲屌9你D阿叔黎
純粹嗜好比較特別

等盤後

data狗又起新頂

又要等到3.30

母校老師藍到上報
本身間野已經紅到接近左校咁

大戶殺牛熊

一講完又比多3點

長揸一籃子正股
淨低7成cash廢事高追唔知點用好

大芋：滿意未

賭錢

母校藍唔藍就唔知
不過上過報紙 成日飛黎飛去 爽到爆

係咪岩岩面仔mon緊post

Twlo 升完未

係
人地買MSFT 係賺
我買親都蝕

Btw 我賺得好慢 但蝕得好快
例如賺1000usd 要1星期 但蝕1000usd 可以係2日

有無人知sabr做咩事

嘩屌咩事

妹左好多日

悶到要訓先

想開窗，先要求拆屋。

又大棍

突然勁多成交

訓教唔睇 希望盤後堅野

震少少都驚，買匯豐吧啦

細注SH

少少哋Call咗 睇下咩料子

5號仔震得仲多
驚震應該買KO

好撚痛苦,有冇人認真俾D指示我

飛巴

bntx 45

呢啲就唔洗理限聚令

反手入返bynd tsla

QQQ+VOO

有冇考慮再次性交轉運

有冇人入左GRUB

OKE

無la la跌

P巴清清倉 冷靜下

走鬼了

好後悔之前唔信自己，跟左連登OXY大船

Qqq

美股個勢弱到 QE喎 哪來自信升

冇BREAK急跌

雙頂 熊軍可以加沽了

呢幾下跌得幾真

pdd係咪癲

大陸閪必用

啲傻尻係都唔買中概股 pdd同京東都升到傻 疫情開始買宜家都fat fat

話左係歐美四傻
三傻訓教,第四傻就開始表演

有咩壞消息? 無啦啦咁插

升左咁多棍,依家買都好HIGH RISK

你沽俾我嗎?

仆街,性交完輸多個DOUBLE
唉

唔買都唔好沽 大陸仔唔係人咁品

長線無死

熊三了

Dal仲溝唔溝好

跌到咁真

買騰訊都發達啦班港豬係鍾意買5號仔姐

唉 沽撚左 一手都係

仆街TESLA ,383 平撚左先黎跌,

幾錢貨

唔好呀 分分鐘上70

我Short ZM 已經奶曬嘢

早日買左Zto

dowj跌少少 ccl個啲垃圾跌多多 dowj升得多 ccl就升得少少

mvis

有d想入，係咪話8月復航

人踩人

利好都係拉高出貨 睇死佢8月一定開唔到船

有條line delay到10月

見到佢話咩訂單有300%

藍到上報真係無敵架

個人欣賞happy伯
敢做敢認
係抽水呀吹鳩佢脹咁款

香港老千當道只可以選中概股
去到美國咁遠個,咁大個寶庫點解唔買D真正未來股呢?

真熊3

跌到盡都有二幻四

家家有本難念的經

BA

好彩得一張sp

今日忍痛收左佢皮 好撚悶

唔通今日要真跌了

悶住贏

科技股 都未真跌

宜家跌咁少

呃貨

準備走隻MSFT了

我買果啲冇跌喎 仲升左差唔多10%

橫掂都輸，起碼賺左性交先

幾多都溝

悶住輸

各位我走了,應該都唔會再返來買美股
得閒再入黎吹水

127嘅波音抵入

唔好放棄呀 p巴

P巴今次又輸邊隻

清左倉？

有賭未為輸呀
我都追緊數

PTON, SHORT完飲啖水,都未吞,一棍爆47.78 投降

清左了,-4XXXX USD

算啦,唔會追到了

點樣買到-40000。。。

唔係掛 頂住呀p巴

返一年工就有啦

大家都預期開唔到船, 有破產風險, 唔知幾時先開到, 梗係無人買

期指輸左廿幾萬
美股輸左三十幾萬
港股輸緊五萬
返工都無心情

我都輸緊一半慢慢sp回血啦

唔識玩可能一玩就要接貨
你係咪玩一星期SP?

P 巴
你今日決定係正確
呢D水位叫你買返正股都有風險
不如停一停重新專心返正常生活
努力返工作先

P巴要頂住等閒上黎吹下水

有冇諗過正股長揸

美股點輸的

Sc 呢

情願開近期D遠價D執少D好過接貨
慢慢回下血再賭過

返一年工係有
但儲到落袋有一半都好叻

我成副身家都無你輸既一半咁多
有料先有得輸

我岩岩先睇到
其實市場唔係傻
好似網上買賣野股, 核爆

如FVRR
Fiverr International Ltd. operates an online marketplace worldwide. Its platform enables sellers to sell their services and buyers to buy them. The company's platform includes approximately 200 categories in 8 verticals, including graphic and design, digital marketing, writing and translation, video and animation, music and audio, programming and technology, business, and lifestyle. Its buyers include businesses of various sizes, as well as sellers comprise a group of freelancers and small businesses. The company was founded in 2010 and is based in Tel Aviv, Israel.

股災前33, 而家55

拼多多 PDD
股災前41, 而家58

暫時未接到貨唔sc住
接左貨先再sc

盤中跌有可能真係市場情緒轉向

中國的唔買

啱 輸咗幾皮已經好撚痛

努力返工對沖先
呢排真係黑到乜咁

18年牛市 玩窩輪輸過5,60萬
呢個浪好彩都追番大部份
一日未死一日都大把機會

冇了冇了 走先

fvrr,不是中国

拼多多就強国的

Option 新手想問 同時 Short SPY 299 0513 call 之後又 Buy SPY 299 0513 call 會點?

買左個 Call 果個行權會點，因為依家個 holding position 變左 0

SHORT PUT 係咪例如依家隻股 47蚊,
44蚊嘅期權價 $0.5一張
我SHORT PUT 佢一張$0.5,如果到期跌唔落44蚊
我就袋曬佢0.5?
如果跌到44,就要用44蚊買返100股?
即係變相我用43.5 接左佢100股?

再輸真係唔知點同自己交待

淡友都死得7788

我早幾年跌市輸左百幾萬

波巴又回歸淡友

呢排睇緊銀行股 JPM都幾大機會會跌落83
負利率佢同WFC一定玩L完

輸咗個首期

話跌話跌，其實連1%都無都唔好叫跌

yes
早兩日呢度有講開用來回住血先
呢排風高浪急買正股又唔係買option又唔係玩呢D慢慢儲番個本

我覺得自己做put易賺錢過call
其實可以看淡一個sector 看好一個sector

me too
ZM 同Eric Yuan作對後無運行

Jpm 成個m字壓落嚟死硬

屌，掛單入call，無為意，入完暴跌

all in熊？

咁多間佢同WFC 業績最差

波巴點睇518 spy 295 call

都好,起碼有個大機會D既方法贏

我落左5/29 290p - 270p
你有無spread

short爆wfc

我都輸到冇曬信心慢慢用sp回血等有大方向

唔敢再開put了

訓訓下feel到震機，心知不妙
又輸唔見咗23k啊

呢D市唔落spread好似好危險隨時一爆落去再上番295你都玩完

用option short side 都揾到食嘅

暫時月入 $20k

奶巴你落左咩call

成版都紅
但d cloud股去哂平行時空

成手遠期遠價spy put，輸到仆街嗰堆

PP巴,我都係
我就黎好似ARYA 咁讀撚曬班仆街嘅名出黎
ELON,ERIC YUAN.....

Mvis要崩盤了

你個盤幾大可以short到一個月搵咁多

買好大?

唉屌

我覺得短期內仲會試多次300 除非佢穿埋280
所以diamond hand算 但係我一定會落spread
今日開市平哂D short side leg 今次god bless me

搞咩

我寧願早瞓D
買BA LUV MGM 打暈自己一年後再睇

又要捱壞身體又要輸錢

翻工對沖算

日間上嚟9up 跟其他巴打學下嘢算

一係平倉 開遠少少+spread
6月300-315 同樣成本但賺少D

一pair BA
一pair msft

printer呢

岩岩770加沽左shop

收購係假？

518到期呢兩日佢再試都仲有機，再跌就食得屎

香港
港資股6 月又準備落地獄了

BA我真係唔敢sp無底股

尋日一開市就平晒執雞碎咁多

落左spread先喇
你都唔會預佢到5/18會無限升

都仲係跟大盤既 唔似bynd咁痴線

BA 睇下幾時玩完

依家range 逐級落

Yes

今日睇now 有個傻閪話上年11 月最差

條友真係唔識架

唔係掛，twitter出左仲有假

好

想知跌咩野

已清晒ZM Short Put
玩到我懷疑人生

P巴個底咁厚

小回調姐嚇我唔到既

繼續跌我再買

DIS 潛水艇

越跌越有

無原因地跌

插水

s&p 6月2200滿足了,唔貪心

巴打係咪繼承Lol巴

淡友死哂啦，轉哂做好友啦，點解都係唔放過佢地
被撚嘅始終都係淡友

想聽故事

校長 S&P俾EMA20 壓住左

TSM同DIS張圖一鳩樣

屌，上左 ccl沉船

連登仔已經記住咁 港燈 呢個名

Spce想入返
之前20放左汁左少少

好彩屋企人唔等錢洗

大股東沽貨喎

UAL到前底

就係俾Eric Yuan 夾足2波
情緒主導輸大錢嘅故事

Short put 升都輸咩

Short同Put sor
我都想係Short put

點解唔買樓 港樓必勝

仆街唔通連燈大船真係注定沉船
TSMsp 51唔通都要接

入左末日call就跌

爆煲真定假

你又入咗？

我想接

DIS跌到90幾俾我買

I know that feel bro
睇黎個名p字頭，同我地八字唔係好夾

上番少少先再跌ok?
我都岩岩入左

睇埋聽日同埋power hour

我唔夠錢接曬

有樓了，深圳一層，香港兩層收緊租
但d租好雞，一個月加埋都無三萬
唔夠我輸一晚

落106補裂口又要再出發了

大芋
深圳呢幾年樓價坐火箭唔怪得之輸極都仲有

係，我都算好彩買左係福口關口果到，但仲供緊

p巴咁有錢 做盛行

P巴 你有錢到咁 點解總要玩d高風險野

我3張51,1張50
輕鬆接

福田?果邊好似上到差唔多成皮野一呎

我今個星期唔只TSM sp到期仲有RTX如果全部都要接就仆街

入完我覺得好不安

連登大船全部一齊沉

5年前做program trade 炒期指輪，100%贏，
賺左幾層樓返黎，但依家d發行商收曬皮，同埋食價食到仆街，成個program廢左武功

點解要買支那樓

係股壇打滾左太多年，覺得無野快過係股場搵錢

升到仆街後悔無買多間

冇事了

溫家寶果期買，果陣都未覺得支那咁仆街
果陣睇女排都係睇中國

呢排收唔收到租

上年6月前

我諗有一部份香港人都成日上深圳玩

食花生

原來佢跌咗啲散銀

AMC 落地獄

有無聽過輪神系統

散水味好重

我入左V算唔算同你MA同船

同船
仲記得可對沖

深圳果層個租客話大陸鼓勵業主減租，減拖左20% 俾佢 廢事佢無啦啦走，租唔出。

香港兩層今年吉左成三個月先租得出
乜撚都蝕

笑死 原來係收購amcx 新聞報錯左amc

果頭呎價拍得住香港

今日會唔會開printer呢

無但應該唔一樣...
我果樣係set 曬堆輪，佢就自動賺錢了
好似玩自動練功外掛咁

Printer救到指數 救唔到個D 升到破哂頂個股
留名睇落地獄

屌你咁都得真係好似玩緊A股
尋日7.1想沽AMC又唔俾我沽而家又話報錯新聞

香港減租傷 定20% 傷

好期待

連TSM呢隻慢到閪既都燈得死
呢到好邪

賭場酒店全部都冇水花

一樣咁傷
香港減租都減左兩成先租得出

咁顛 free money 想知個原理

想睇納dee

SHOP

Brrrr

DDOG散Band

$763 入咗兩股

係走就快......

賺夠錢退休唔好咁辛苦

好采無投降

P巴退休賭錢消磨下時間

玩得shop tsla 都預咗大波波

巴打物業邊區？放緊幾錢租？幾多呎？

跌得有d 真

次次納dee都係升得多 跌得少

例如期指call輪， 唔理佢咩價都好，只要個價係0.181 ，0.182 ，無擘開，就賺到錢
假設個市升15點，佢就轉 0.182，0.183
個程式會係佢由14點升上15點果一下買0.182
買完隻輪就已經平左手，即沽可以0.182
之後如無意外個市繼續升就有錢賺，跌落去果下就平手沽出。
會輸手續費，但個市夠chok，就一定有錢執

深水步$9500 300呎，佐敦$11000 250呎
租左了

先跌得果1%
個vix升到好似股joy咁

係咪新樓黎

Pton好撚硬淨
Short put佢啦

姐代表個市未跌過

30年樓

又話唔玩

跌到仆街喎
我地有幾黑仔先會咁

玩左兩個月
Short tesla 同bynd 輸左成45000
次次都撞上妖股
怪自己冇眼光又唔識止損

口水倉

救咗都咁

穿左呢個星期既上升軌道

波巴 係咪真散水啦？

Spy硬起來

納dee愈跌愈多 獲利盤要走了

大戶震倉姐 嚇唔到人既

引熊姐呃我唔到既

同我全部落地獄

聽日好大機會繼續跌 除非Fed 9.30出黎9up 話買股票

成班賭仔

Vix升到顛左 大家都唔嚇得

如果fed買股票 其實我地可以all in?

咁岩呀参巧下

唔會而家買喇 而家技術性調整者
唔好諗到big short

呢2個地方好似都唔算平

3大妖股你short 曬

全部回返曬、屌

加put啦係咪要

tvix最後上車機會

睇下有無咩股ATH左幾次又未回

上左去對沖

巴打用咩short put？

今次真係黑
絕對唔係扮

呢幾個鐘升番哂過去兩日磨走左既profit

我平倉
睇佢係咪升上去

有升咩$m今日都磨成晚
得tsla aapl bynd升下

我指我個堆put

我平咗啦，輸15%走

-5xx->+1xx

波巴真係好king 我啲賤價put都慢慢回升緊

輸70%
去刷個牙就插到咁

ZM 一平倉就回5蚊

VIX先係最重要
呢兩日VIX跌到pk 就算指數唔跌 堆put都蝕到痴線

-1xxx -> +2xxx
真心有運 開盤就平哂d short leg

個break呢

MSFT冇BREAK

其實我想問今日跌咩

技術性調整

Vix今晚爆升

唔夠錢平spy 本身都諗住平哂拎一半開call對沖
再插先開short

納dee跌得多過SP500

琴日call 左佢就跌到pk

tvix真係置富之道

我正股
185.6放左

盤前133入左

抵你贏錢

就破50天

割左先黎跌唔夠信念

點睇tsla臨收市插水

熊三

點解molala插2%

無人知點解所以VIX爆升

熊來了...

見到納dee跌多過dow 非常恐慌

數據狗獨善其身

大戶震震倉姐 吸貨再配合fed買股 重上3萬點

係
一日冇左2000美

MA50頂到

聽日一野上3萬點啦

我地淡友又可以客串兩日

之後又可以做番龍友

聽日跌多日就翻家鄉
淡友

走呀！！！

你班好友反手gel 想gel死淡友

炒咗幾轉TVIX，執咗幾舊，但個人好攰

聽日淡友又要做番雞

希望可以再見證到溶斷

信念堅定

ES仲跌緊

買call

一入貨就跌

DKNG 05/15/2020 C $30

Bid: $1.3 - Ask: $1.4 - Interest: 8768 - Volume: 59800 - IV: 217.77% - % Diff: 10.78% - Purchase: $27.415

我有張變灰既nvda 285 15/5 到期put

要番身就真係要有溶斷

4:01 pm: Stocks close at session lows, Dow falls 450 points
The market ended the day on a sour note with the Dow Jones Industrial Average dropping about 450 points. The 30-stock benchmark rose as much as 160 points at one point. The S&P 500 closed down 2% at its low of the day, while the Nasdaq Composite also dipped 2%, snapping a six-day winning streak. Stocks extended losses after White House health advisor Dr. Anthony Fauci warned of more “suffering and death” from the coronavirus if states reopen businesses too soon. — Li

因為Dr.Anthony Fauci??

關佢鬼事咩
如果因為呢個原因 Nasdaq一早爆升左

我張野都係三百鎂，今日輸既同我put spot 既level 左

spot 升極都唔識穿160, 157 put 鳩佢老味

大家一齊燈死龍市
燈到變熊市

我tvix $404本

今日彭博有篇文講 肉類加工廠 強制復工
令工廠人員感染數上升 其實都幾大獲

我d 末日put 真係番到生，捐50% 去612

等左咁多日 熊軍一鋪番晒黎

一齊祈禱

一日輸左2640美
唉

今日成交量無特別高
所有人都覺得太貴唔想入貨

之前睇過新聞話廠裡面有成唔知幾多成人中招，好誇張

你熊軍？

炸蛋人巴打

原來係咁解讀

好快又會變番龍市

台積電好撚廢呀

好驚 spx 頂唔住

唔穿頸線應該無事既

牛皮熊 可以剝皮未

爛肉快d 落地獄

正股上個月未有錢溝貨， 落多次地獄先

建廠好消息都升唔起 無莊係咁

期溶斷？

我都覺得應該守到 20天線

聽日港股會點

升

QQ $450

咁高IV仲買一陣佢慢升你都仆街

btw 講d好消息比牛軍聽
leading stock 暫時仲係 hold 得好好

一確認係熊市黎番，又可以不停short賺番而前失去既野

跟住就直接龍3

好友即刻轉身

期貨無break咁樣跌 聽日開市就會好精彩

岩岩割完淡，又轉番dal,唔通又要我轉手做番淡

到你想做番淡又想升番 就算真熊都可以升上去

下次唔好買 DAL 呢d廢股

聽晚溶斷

龍龍哈

無睇幾個鐘，食錯野肚痾呀

284 omg

期指仲痾緊

280 見

d put 無時間

頂多兩日先跌得唔得等我走埋D sp

等睇聽日納dee發力跌
太多股炒得太高 無人會夠膽跌市接佢d貨

不能回頭
多年前 早明言不能回頭
可恨在 是我這一頭蠻牛

好彩我係蠻熊

盤後越跌越甘

睇佢跌得幾狠

我之前見到啲sqqq call 真心係cls

熊熊哈轉身射個三分波

我張nvda 聽日開市入多張 cover 番呢張loss 算

岩岩2點 我用哂所有購買力入short position

找回被熔斷支配嘅恐怖

有冇人可以解釋吓點解突然跌到咁？

波巴真係神人黎

係溶斷就快啦唔好妹妹下好冇激情
我9月DJX put VIX call準備救全倉

我都想 我啲iwm put就死

好彩唔洗蝕住平倉

d淡友終於出黎晒黎
原來仲有咁多

溶斷果排日日賺呢排先日日輸幾時先可以再溶斷

我不嬲都牛皮熊
295 俾人reject九咁多次都回就無天理啦屌

VIX call我roll到去九月做保險冇諗過咁快要用

我開頭都諗納dee 9000都reject咁多次所以put QQQ點知尋日蝕住走轉call就出事

下一次就直接升穿

Next stop 2820 on 4h

btw iwm係真心跌得好撚快

call 幾多先 而家先三十幾

2820可能聽日就到了

284 穿左 其實都好危了

9月call 42.5
本身係35左右call點知搞搞下由近價變遠價

發現我而家個watchlist 仲有唔小係綠平行時空

已經2840

咁近到價應該都冇咩肉食？
唔熟 option

根本 Leading stock 今日冇咩點跌

最後防線 280

一定一下穿
睇納dee會唔會又救全家定帶跌

我本身都係做保險貪佢近價易回血
遠價如果冇熊三就係咁先

今日點解跌 係因為面神想買牛

咁有信心穿 280？

合金能量底275

啲gay bear谷埋谷埋 唔到270 都唔收手 好似係

上星期五53入TMS 51SP 58入RTX 55SP唔係咁都到價咁痴撚線呀

270合金鑽石能量底

可能震倉者 大把人都會想補位上車

未到溶斷我唔會信真跌

今溶風暴

聽日拉返上去就g9g了
希望港女三傻幫手砌低佢

再跌啲飛機股真係玩撚完

睇回幾多啦
納dee升六日回兩日ok？

wfc穿撚左3月低
飛機都會

tvix又追上天

未跌到溶斷都唔好話跌左

應該跌兩日跟著龍市

快啲兩日跌晒佢ok？

我睇呢兩日交投量低於50天平均 唔似大戶出貨日

macrongenics 月尾present會唔會炒起個價？

係咪big short

仆佢個街 一起身贏變輸

屌 發惡夢見到溶斷 一起身輸翻曬

散戶出貨 大戶接貨

Dark pool index今日仲係高

ZM跌乜

Vix 升左19% tvix 都係得19%
垃圾到

啱啱瞓醒
臨尾跌乜鳩

哇咩事 全部收day low咁制

嘩 好彩早起身 追D SQQQ先

幾隻相對強勢既股都掉頭插
希望真係big short

成撚日龍龍叫咪出事囉

聽日熔熔哈

我watchlist 有D尋晚仲升咗7% - 15%
呢D就入唔到

tqqq由78跌到落70.8

之前一月牛三都係咁

屌 琴晚清左埋0515put先同我跌

hold番少少cash先

回調者 未跌到溶繼都唔好叫住 呃邊個

大特價呀

今晚熔斷

特價買貨!!!

訓醒全紅。。咩事

買貨時間到啦

想問下淡友邊度做開雞賺得多啲
好友大軍要加入喇

巴廢老又贏 cash is king

呢個位係兩個月難得一見既入貨機會

熊三開始先嚟入貨，仲唔走等今溶咩
錢多得滯都唔係咁玩

Call VIX對沖咪得!

2個月先等到入貨機會唔係唔入下化

等多兩個月最低位先入唔好

今溶風暴？

清倉同call vix冇衝突

淡友咁快出黎gel頭 一陣就轉燈比佢睇

睇黎今晚重有機會跌
今晚都係放晒佢賺小小安心訓覺算

清哂d SP降一降槓桿先

而家熔斷 盤前千升

Don’t ff to much

Strong Buy wor

DIA都入左Buy Zone

今晚一定龍龍哈

尋晚最後一個鍾咩事, 個市突然插落去既?

All in sds tvix

正常回調幅度姐

特價又要屌

咁仲唔借財仔一野轟落去，聽日就到你買樓或者搞投資移民啦

唔跌點升 撚吓啲淡友

恰鳩我哋瞓覺

跌係為左升得更高

接貨啦你

接左JD SE

好似話 因為新聞報導美國民眾唔相信武肺疫情轉好
跟著個下大市跌

對於部份人黎講唔正常架喇，明明日日龍龍龍，突然最尾一個鐘熊熊熊，叫人點接受呀。

佢地唔係示威要復工咩

Strong Buy Zone已到

跌得咁少，驚閪，今晚繼續升

好驚呀

佢地要政府科多d 水姐

真係左一巴右一巴

大把錢